[困難]女朋友就嚟生日 應該點慶祝？

一齊就快半年 而且佢就嚟生日
第一次幫佢慶祝 佢天秤座
我應該點慶祝？
去酒店book間房整氣球比surprise?

求各位大大比啲建議
真係真係好想佢開心同難忘

飛左佢

中出

搞佢老母 送個細佬妹比佢

呢層...太快啦

咁開心咁係兩個互含

我地班a0毒𨶙只係想中出

上連登問都預咗啦

推

打鳩佢

你同佢幾歲先，讀緊書同做緊嘢分別可以好大

送頂帽比佢囉

送份十個月後先收到嘅禮物

二十 都讀緊書 有做pt

即係一年後先慶祝？

真心?

廿歲就整diy嘢食餐好嘅算啦 半年唔好同佢大搞住

唔好搞咁多野，如果唔係下年你都唔知點算

又啱！

收到